我正式宣佈 今日開始我正式轉會曼城

曼聯真係好鳩垃圾 西波不捧也罷 都係曼城有前途

Wfc

thx

冇人識你

好👌🏻